# Korean translation for dockbar
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the dockbar package.
# Kim Boram <boramism@gmail.com>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: dockbar\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-14 15:17+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2011-09-21 05:40+0000\n"
"Last-Translator: Kim Boram <boramism@gmail.com>\n"
"Language-Team: Kim Boram <boramism@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-10-20 14:31+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16165)\n"
"Language: \n"

#: dockbarx/theme.py:174 dbx_preference:1448
msgid ""
"No working themes found in /usr/share/dockbarx/themes or ~/.dockbarx/themes"
msgstr ""
"/usr/share/dockbarx/themes 또는 ~/.dockbarx/themes 경로에서 사용 가능한 테마를 찾을 수 없습니다."

#: dockbarx/groupbutton.py:331 dockbarx/groupbutton.py:623
#: dockbarx/groupbutton.py:834
msgid "_Launch application"
msgstr "프로그램 실행(_L)"

#: dockbarx/groupbutton.py:625 dockbarx/groupbutton.py:833
msgid "_Pin application"
msgstr "프로그램 고정(_P)"

#: dockbarx/groupbutton.py:627 dockbarx/groupbutton.py:832
msgid "Make custom launcher"
msgstr "사용자 설정 실행 아이콘 만들기"

#: dockbarx/groupbutton.py:629 dockbarx/groupbutton.py:831
msgid "Unpin application"
msgstr "프로그램 고정 취소"

#: dockbarx/groupbutton.py:630 dockbarx/groupbutton.py:631
#: dockbarx/groupbutton.py:632
msgid "Properties"
msgstr "속성"

#: dockbarx/groupbutton.py:631 dockbarx/groupbutton.py:830
msgid "Edit Identifier"
msgstr "식별 이름 편집"

#: dockbarx/groupbutton.py:632 dockbarx/groupbutton.py:829
msgid "Edit Launcher"
msgstr "실행 아이콘 편집"

#: dockbarx/groupbutton.py:671
msgid "Recent"
msgstr "최근 사용한 문서"

#: dockbarx/groupbutton.py:672
msgid "Most used"
msgstr "자주 사용한 문서"

#: dockbarx/groupbutton.py:673
msgid "Related"
msgstr "연관된 문서"

#: dockbarx/groupbutton.py:691 dockbarx/groupbutton.py:836
msgid "Remove locked list"
msgstr "창 이름 목록 제거"

#: dockbarx/groupbutton.py:694 dockbarx/groupbutton.py:835
msgid "Show locked list"
msgstr "창 이름 목록 항상 보이기"

#: dockbarx/groupbutton.py:701 dockbarx/groupbutton.py:816
#: dockbarx/groupbutton.py:818 dockbarx/groupbutton.py:821
#: dockbarx/groupbutton.py:824 dockbarx/groupbutton.py:827
msgid " all windows"
msgstr " - 모든 창"

#: dockbarx/groupbutton.py:703 dockbarx/groupbutton.py:826
#: dockbarx/groupbutton.py:827 dockbarx/windowbutton.py:634
msgid "Un_minimize"
msgstr "최소화 취소(_M)"

#: dockbarx/groupbutton.py:705 dockbarx/groupbutton.py:823
#: dockbarx/groupbutton.py:824 dockbarx/windowbutton.py:631
msgid "_Minimize"
msgstr "최소화(_M)"

#: dockbarx/groupbutton.py:709 dockbarx/groupbutton.py:817
#: dockbarx/groupbutton.py:818 dockbarx/windowbutton.py:643
msgid "Ma_ximize"
msgstr "최대화(_X)"

#: dockbarx/groupbutton.py:712 dockbarx/groupbutton.py:820
#: dockbarx/groupbutton.py:821 dockbarx/windowbutton.py:646
msgid "Unma_ximize"
msgstr "최대화 취소(_X)"

#: dockbarx/groupbutton.py:713 dockbarx/groupbutton.py:815
#: dockbarx/groupbutton.py:816 dockbarx/windowbutton.py:652
msgid "_Close"
msgstr "닫기(_C)"

#: dockbarx/groupbutton.py:2454 dockbarx/dockbar.py:1127
msgid "Identifier"
msgstr "식별 이름"

#: dockbarx/dockbar.py:1128
msgid "Enter the identifier here"
msgstr "여기에 식별 이름을 입력하세요"

#: dockbarx/dockbar.py:1130
msgid ""
"You should have to do this only if the program fails to recognice its "
"windows. "
msgstr "프로그램이 그 것의 창을 인식하지 못했을 때만 사용해야 합니다. "

#: dockbarx/dockbar.py:1131
msgid ""
"If the program is already running you should be able to find the identifier "
"of the program from the dropdown list."
msgstr "프로그램이 이미 실행 중인 경우 드롭 다운 목록에서 프로그램 식별 이름을 찾을 수 있을 것입니다."

#: dockbarx/dockbar.py:1148
msgid "Identifier:"
msgstr "식별 이름:"

#: dockbarx/dockbar.py:1311 dbx_preference:1159
msgid "Select next group"
msgstr "다음 그룹 선택"

#: dockbarx/dockbar.py:1312 dbx_preference:1161
msgid "Select previous group"
msgstr "이전 그룹 선택"

#: dockbarx/dockbar.py:1313 dbx_preference:1163
msgid "Select next window in group"
msgstr "그룹 안의 다음 창 선택"

#: dockbarx/dockbar.py:1314 dbx_preference:1165
msgid "Select previous window in group"
msgstr "그룹 안의 이전 창 선택"

#: dbx_preference:453
msgid "DockBarX preferences"
msgstr "독바X 기본 설정"

#: dbx_preference:477
msgid "Window item actions"
msgstr "창 항목 동작"

#: dbx_preference:483 dbx_preference:894
msgid "Left mouse button"
msgstr "마우스 왼쪽 단추"

#: dbx_preference:484 dbx_preference:895
msgid "Shift + left mouse button"
msgstr "쉬프트 + 마우스 왼쪽 단추"

#: dbx_preference:486 dbx_preference:897
msgid "Middle mouse button"
msgstr "마우스 가운데 단추"

#: dbx_preference:488 dbx_preference:898
msgid "Shift + middle mouse button"
msgstr "쉬프트 + 마우스 가운데 단추"

#: dbx_preference:490 dbx_preference:900
msgid "Right mouse button"
msgstr "마우스 오른쪽 단추"

#: dbx_preference:492 dbx_preference:901
msgid "Shift + right mouse button"
msgstr "쉬프트 + 마우스 오른쪽 단추"

#: dbx_preference:494 dbx_preference:903
msgid "Scroll up"
msgstr "위로 스크롤"

#: dbx_preference:495 dbx_preference:904
msgid "Scroll down"
msgstr "아래로 스크롤"

#: dbx_preference:500 dbx_preference:970 dbx_preference:1610
#: dbx_preference:1840
msgid "select or minimize window"
msgstr "창 선택 또는 최소화"

#: dbx_preference:501 dbx_preference:969 dbx_preference:1609
#: dbx_preference:1839
msgid "select window"
msgstr "창 선택"

#: dbx_preference:502
msgid "maximize window"
msgstr "창 최대화"

#: dbx_preference:503
msgid "close window"
msgstr "창 닫기"

#: dbx_preference:504 dbx_preference:913
msgid "show menu"
msgstr "메뉴 보기"

#: dbx_preference:505
msgid "shade window"
msgstr "창 말아 올리기"

#: dbx_preference:506
msgid "unshade window"
msgstr "창 말아 올리기 취소"

#: dbx_preference:507 dbx_preference:922
msgid "no action"
msgstr "동작 없음"

#: dbx_preference:536
msgid "Close window list"
msgstr "창 목록 닫기"

#: dbx_preference:550
msgid "Show close button"
msgstr "닫기 단추 보이기"

#: dbx_preference:560
msgid "Theme:"
msgstr "테마:"

#: dbx_preference:593
msgid "Window list style:"
msgstr "창 목록 모양:"

#: dbx_preference:664
msgid "Needs attention effect"
msgstr "주의가 필요할 때의 효과"

#: dbx_preference:668
msgid "Compiz water"
msgstr "컴피즈 물결 효과"

#: dbx_preference:670
msgid "Blinking"
msgstr "깜박이기"

#: dbx_preference:672
msgid "Static"
msgstr "고정"

#: dbx_preference:674
msgid "No effect"
msgstr "효과 없음"

#: dbx_preference:685
msgid "Use gtk menu (old style) instead of DockbarX style menu."
msgstr "독바X 형식의 메뉴 대신 GTK 메뉴를 사용합니다."

#: dbx_preference:695
msgid "Badge"
msgstr "배지"

#: dbx_preference:699 dbx_preference:747
msgid "Custom colors"
msgstr "사용자 설정 색"

#: dbx_preference:705
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: dbx_preference:705 dbx_preference:753
msgid "Background"
msgstr "배경"

#: dbx_preference:712
msgid "Custom badge text color"
msgstr "사용자 설정 배지 텍스트 색"

#: dbx_preference:713
msgid "Custom badge background color"
msgstr "사용자 설정 배지 배경 색"

#: dbx_preference:725
msgid "Custom font and size"
msgstr "사용자 설정 글꼴과 크기"

#: dbx_preference:733
msgid "Badge font"
msgstr "배지 글꼴"

#: dbx_preference:743
msgid "Progress bar"
msgstr "진행 표시줄"

#: dbx_preference:753
msgid "Foreground"
msgstr "글자색"

#: dbx_preference:761
msgid "Custom progress bar foreground color"
msgstr "사용자 설정 진행 표시줄 전경 색"

#: dbx_preference:762
msgid "Custom progress bar background color"
msgstr "사용자 설정 진행 표시줄 배경 색"

#: dbx_preference:780
msgid "Show window list only if more than one window is open"
msgstr "하나 이상의 창이 열려있을 때만 창 목록 보이기"

#: dbx_preference:786
msgid "Show tooltip when no window is open"
msgstr "열린 창이 없을 때 툴팁 보기"

#: dbx_preference:793
msgid "Preview size"
msgstr "미리 보기 크기"

#: dbx_preference:807
msgid "Window title width"
msgstr ""

#: dbx_preference:822 dbx_preference:827
msgid "Delay"
msgstr "지연 시간"

#: dbx_preference:837
msgid "Delay for switching between window lists"
msgstr "창 목록 사이를 전환할 때의 지연 시간"

#: dbx_preference:850
msgid "Previews"
msgstr "미리 보기"

#: dbx_preference:854
msgid "Show previews"
msgstr "미리 보기 사용"

#: dbx_preference:857
msgid "Show previews for minimized windows"
msgstr ""

#: dbx_preference:858
msgid ""
"To get previews for minimized windows you need to active \"Keep previews of "
"minimized windows\" in Compiz plugin Workarounds."
msgstr ""

#: dbx_preference:868
msgid "Locked list"
msgstr "창 이름 목록"

#: dbx_preference:873
msgid "Show \"locked list\" option in menu"
msgstr "메뉴에 \"창 이름 목록\" 보이기"

#: dbx_preference:874
msgid ""
"The option is only shown when a program has more than one window opened."
msgstr "하나를 초과하는 창이 열려 있을 때만 옵션을 보입니다."

#: dbx_preference:879
msgid "Maximized windows should not overlap the locked list"
msgstr "최대화한 창이 창 이름 목록을 가리지 않습니다"

#: dbx_preference:888
msgid "Group button actions"
msgstr "그룹 단추 동작"

#: dbx_preference:908
msgid "select"
msgstr "선택"

#: dbx_preference:909
msgid "close all windows"
msgstr "모든 창 닫기"

#: dbx_preference:910
msgid "minimize all windows"
msgstr "모든 창 최소화"

#: dbx_preference:911
msgid "maximize all windows"
msgstr "모든 창 최대화"

#: dbx_preference:912
msgid "launch application"
msgstr "프로그램 실행"

#: dbx_preference:914
msgid "remove launcher"
msgstr "실행 아이콘 제거"

#: dbx_preference:915
msgid "select next window"
msgstr "다음 창 선택"

#: dbx_preference:916
msgid "select previous window"
msgstr "이전 창 선택"

#: dbx_preference:917
msgid "minimize all other groups"
msgstr "다른 모든 그룹 최소화"

#: dbx_preference:918
msgid "compiz scale windows"
msgstr "컴피즈 창 스케일"

#: dbx_preference:919
msgid "compiz shift windows"
msgstr "컴피즈 창 던지기"

#: dbx_preference:920
msgid "compiz scale all"
msgstr "컴피즈 모두 스케일"

#: dbx_preference:921
msgid "show preference dialog"
msgstr "기본 설정 대화 상자 보기"

#: dbx_preference:949
msgid "Double click"
msgstr "두번 누르기"

#: dbx_preference:960
msgid "\"Select\" action options"
msgstr "\"선택\" 동작 옵션"

#: dbx_preference:966
msgid "One window open"
msgstr "하나의 창이 열림"

#: dbx_preference:975
msgid "Multiple windows open"
msgstr "다수의 창이 열림"

#: dbx_preference:978 dbx_preference:1619 dbx_preference:1849
msgid "select all"
msgstr "모두 선택"

#: dbx_preference:979 dbx_preference:1620 dbx_preference:1850
msgid "select or minimize all"
msgstr "선택 또는 모두 최소화"

#: dbx_preference:980 dbx_preference:1621 dbx_preference:1851
msgid "compiz scale"
msgstr "컴피즈 스케일"

#: dbx_preference:981 dbx_preference:1622 dbx_preference:1852
msgid "cycle through windows"
msgstr "창 전환"

#: dbx_preference:982 dbx_preference:1623 dbx_preference:1853
msgid "show window list"
msgstr "창 목록 보이기"

#: dbx_preference:987
msgid "Workspace behavior"
msgstr "작업 공간 동작 방식"

#: dbx_preference:991 dbx_preference:1861
msgid "Ignore windows on other workspaces"
msgstr "다른 작업 공간 위의 창 무시하기"

#: dbx_preference:992 dbx_preference:1633 dbx_preference:1862
msgid "Switch workspace when needed"
msgstr "필요할 때 작업 공간 바꾸기"

#: dbx_preference:994 dbx_preference:1634 dbx_preference:1863
msgid "Move windows from other workspaces"
msgstr "다른 작업 공간에서 창 옮기기"

#: dbx_preference:1005
msgid "\"Select next\" options"
msgstr "\"다음 선택\" 옵션"

#: dbx_preference:1007
msgid "\"Select next\" selects the most recently used window in the group"
msgstr "\"다음 선택\"은 그룹 안에서 가장 최근에 사용한 창을 선택합니다."

#: dbx_preference:1008
msgid ""
"If set, \"Select Next\" action selects the window that has been used most "
"recently, otherwise it activates the next window in the window list."
msgstr "설정하면, \"다음 선택\" 동작은 가장 최근에 사용한 창을 선택하고 그렇지 않으면 창 목록 중에 다음 창을 활성화합니다."

#: dbx_preference:1014
msgid "Use no delay with \"Select next\""
msgstr "\"다음 선택\"에 지연 시간 없애기"

#: dbx_preference:1015
msgid ""
"If set, \"Select Next\" action selects the next window immediately without "
"any delay"
msgstr "설정하면 \"다음 선택\" 동작은 지연 시간 없이 바로 다음 창을 선택합니다."

#: dbx_preference:1025
msgid "Use media buttons"
msgstr "미디어 단추 사용"

#: dbx_preference:1032
msgid "Use Unity static quicklists"
msgstr "유니티 고정 빠른 실행 목록 사용"

#: dbx_preference:1039
msgid "Use Unity counters (badges), progress bars and dynamic quicklists"
msgstr "유니티 계측기 (배지), 진행 표시줄과 동적 빠른 실행 목록 사용"

#: dbx_preference:1046
msgid "DockManager"
msgstr "독 관리자"

#: dbx_preference:1050
msgid "Use DockManager"
msgstr "독 관리자 사용"

#: dbx_preference:1055
msgid "Helpers"
msgstr "도우미"

#: dbx_preference:1064
msgid "Ignore windows on other viewports/workspaces"
msgstr "다른 작업 공간 위의 창 무시하기"

#: dbx_preference:1070
msgid "Ignore windows on other monitors"
msgstr "다른 모니터 위의 창 무시하기"

#: dbx_preference:1077
msgid "Give each wine application its own group button"
msgstr "각 와인 응용 프로그램에 개별적으로 그룹 단추 주기"

#: dbx_preference:1084
msgid "Keep open office application (Writer, Calc, etc.) separated"
msgstr "오픈 오피스 응용 프로그램 (워드, 스프레드시트 등) 분리하기"

#: dbx_preference:1091
msgid "Delay on select all (Workaround for order problems)"
msgstr "모두 선택했을 때의 지연 시간 (순서 문제의 회피를 위해)"

#: dbx_preference:1092
msgid ""
"Compiz can't handle the order of multiple windows that are brought up at "
"once. This problem can be solved by adding short delays between the "
"activation of each window."
msgstr ""
"컴피즈는 한번에 열린 다수의 창 순서를 다룰 수 없습니다. 이 문제는 각 창이 활성화되는 사이에 짧은 지연 시간을 추가하여 해결할 수 "
"있습니다."

#: dbx_preference:1100 dbx_preference:1104
msgid "Opacify"
msgstr "투명화"

#: dbx_preference:1105
msgid ""
"Opacify will make all other windows transparent when hovering a name or "
"preview of a window in the window list."
msgstr "투명화는 이름이나 창 목록의 창 미리 보기가 나타나있을 때 다른 모든 그룹을 투명하게 합니다."

#: dbx_preference:1108
msgid "Opacify group"
msgstr "그룹 투명화"

#: dbx_preference:1109
msgid ""
"Opacify group will make all other groups transparent when hovering a group "
"button."
msgstr "그룹 투명화는 그룹 단추가 나타나있을 때 다른 모든 그룹을 투명하게 합니다."

#: dbx_preference:1113
msgid "Use smooth fade in/out"
msgstr "부드러운 페이드 인/아웃 사용"

#: dbx_preference:1119
msgid "Opacity"
msgstr "투명도"

#: dbx_preference:1131
msgid "Smoothness"
msgstr "부드러움"

#: dbx_preference:1140
msgid "Duration"
msgstr "지속 시간"

#: dbx_preference:1154
msgid "Global Keyboard Shortcuts"
msgstr "글로벌 키보드 바로 가기"

#: dbx_preference:1200
msgid "Note! Compiz keyboard shortcuts will override these."
msgstr "주의! 컴피즈 키보드 바로 가기가 이 것을 덮어 쓸 것입니다."

#: dbx_preference:1202
msgid "Skip pinned apps without open windows"
msgstr "창을 열지 않고 고정한 프로그램을 건너 뜁니다"

#: dbx_preference:1208
msgid "Use Unity style number shortcuts (Super+number)"
msgstr "유니티 형식의 번호 바로 가기 (윈도 키+숫자) 사용"

#: dbx_preference:1222
msgid "Type"
msgstr "형식"

#: dbx_preference:1225 dbx_preference:1253
msgid "panel"
msgstr "패널"

#: dbx_preference:1225
msgid "corner"
msgstr "모서리"

#: dbx_preference:1225
msgid "centered"
msgstr "가운데"

#: dbx_preference:1238
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: dbx_preference:1241
msgid "left"
msgstr "왼쪽"

#: dbx_preference:1241
msgid "right"
msgstr "오른쪽"

#: dbx_preference:1241
msgid "top"
msgstr "맨 위"

#: dbx_preference:1241
msgid "bottom"
msgstr "맨 아래"

#: dbx_preference:1250
msgid "Behavior"
msgstr "동작 방식"

#: dbx_preference:1253
msgid "standard"
msgstr "표준"

#: dbx_preference:1253 dbx_preference:1354
msgid "dodge windows"
msgstr "창 비키기"

#: dbx_preference:1254 dbx_preference:1355
msgid "dodge active window"
msgstr "사용 중인 창 비키기"

#: dbx_preference:1254
msgid "always autohide"
msgstr "항상 자동으로 숨기기"

#: dbx_preference:1263
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: dbx_preference:1275
msgid "Offset"
msgstr "위치"

#: dbx_preference:1276
msgid ""
"Use this if the dock isn't able to automatically aviod overlapping with "
"other panels"
msgstr "독이 다른 자동으로 다른 패널 위에 겹쳐지는 것을 막지 못하면 이 것을 사용하십시오."

#: dbx_preference:1286
msgid "Dock theme:"
msgstr "독 테마:"

#: dbx_preference:1304
msgid "Colors"
msgstr "색"

#: dbx_preference:1309 dbx_preference:1312
msgid "Background color"
msgstr "배경 색"

#: dbx_preference:1326 dbx_preference:1330
msgid "Second background color"
msgstr "두번째 배경 색"

#: dbx_preference:1351
msgid "Dodge behavior"
msgstr "비키기 동작 방식"

#: dbx_preference:1354
msgid "disabled"
msgstr "사용 않음"

#: dbx_preference:1360
msgid ""
"AWN behavior modes \"Intellihide\" and \"Avoid windows\" doesn't work if the "
"awn applet Taskmanager is not running. Set dodge behavior here instead."
msgstr ""
"AWN 애플릿 작업 관리자가 실행 중이 아니라면 AWN 동작 방식 모드 \"똑똑한 숨기기\" 그리고 \"창 피하기\"는 작동하지 "
"않습니다. 대신 비키기 동작 방식을 이용해 주십시오."

#: dbx_preference:1365
msgid "AWN"
msgstr "AWN"

#: dbx_preference:1366
msgid "Dock"
msgstr "독"

#: dbx_preference:1367
msgid "Dock Applets"
msgstr ""

#: dbx_preference:1368
msgid "Appearance"
msgstr "모양"

#: dbx_preference:1369
msgid "Window List"
msgstr "창 목록"

#: dbx_preference:1370
msgid "Group Button"
msgstr "그룹 단추"

#: dbx_preference:1371
msgid "Window Item"
msgstr "창 항목"

#: dbx_preference:1372
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

#: dbx_preference:1373
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: dbx_preference:1582
#, python-format
msgid "Settings and colors for %s"
msgstr ""

#: dbx_preference:1632
msgid "Ignore windows on other workspace"
msgstr "다른 작업 공간 위의 창 무시하기"

#: dbx_preference:1716
msgid "Show corner decorations"
msgstr "모서리 장식 보이기"

#: dbx_preference:1720
msgid "Show decorations in both corners"
msgstr "양쪽 모서리에 장식 보이기"

#: dbx_preference:1982
msgid ""
"You need to have at least one mod key (<control>, <alt> or <super>) in the "
"keyboard string."
msgstr "키보드 문자열 안에 적어도 하나 이상의 모드 키(<컨트롤> 또는 <알트>, <윈도우 키>)가 필요합니다."

#: dbx_preference:2097
msgid "Theme Info"
msgstr ""

#: dbx_preference:2191
msgid ""
"Previews requires the compiz plugin KDE Compability to be activated. Should "
"dockbarx activate it for you?"
msgstr ""
"미리 보기 기능을 사용하시려면 컴피즈 플러그인 중 KDE Compability을 사용해야 합니다. 지금부터 사용하시겠습니까?"

#: dbx_preference:2205
msgid ""
"The compiz plugin KDE Compability that is needed for previews doesn't seem "
"to be installed. If you use ubuntu, you need to install the package compiz-"
"fusion-plugins-main."
msgstr ""
"미리 보기 기능에 필요한 KDE Compability 컴피즈 플러그인이 설치되어있지 않습니다. 우분투를 사용 중이시라면 compiz-"
"fusion-plugins-main 패키지를 설치해 주십시오."

#: dbx_preference:2223
msgid ""
"Previews requires that Support Plasma Thumnails should be activated in KDE "
"Compability plugin. Should dockbarx activate it for you?"
msgstr ""
"미리 보기 기능은 KDE Compability 플러그인 기능 중 Support Plasma Thumnails 기능을 사용합니다. 지금부터 "
"사용하시겠습니까?"

#: dbx_preference:2250
msgid ""
"Previews for minimzied windows requires the compiz plugin Workarounds to be "
"activated. Should dockbarx activate it for you?"
msgstr ""

#: dbx_preference:2272
msgid ""
"Previews for minimzied windows requires the option \"Keep previews of "
"minimized windows\" to be activated in compiz plugin Workarounds. Should "
"DockbarX activate it for you?"
msgstr ""

#: dbx_preference:2296
msgid ""
"Opacify requires the compiz plugin Opacity, Brightness and Saturation to be "
"activated. Should dockbarx activate it for you?"
msgstr "투명화 기능을 사용하려면 투명, 밝기, 채도 컴피즈 플러그인을 사용하야 합니다. 지금부터 사용하시겠습니까?"
